牛市之大家點睇呢場新興市場爆煲

半年內bin c

期結後見真章

落返27000都好合理熊熊哈

大師話288 沽
可能會來挾

半分都未驚過

有哂方向

主見：先爆升再急插